高比係我地一代人既偶像，希望時事台手足可以格外開恩網開一面

請尊重，謝謝 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

偶你老母，學生為你哋班撚樣賣命你又唔去關心？

味就係
死撚左仲開咁多POST
手足比人拉 肺炎又唔撚講
波台正仆街